如果翻譯啲重要嘅連登熱門做英文 會唔會幫到手

同埋要po 去邊
呢樣嘢好似左好耐都冇人做

有world台
不過我覺得去twitter發tweet比較好，國際線長期缺人